機場手足快D走求下你地

機場手足快D走
求下你地
困獸鬥黎 唔好送頭
走呀 唔好受傷
今晚已經冇機黎機場 已經達到目的架啦

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

轉場

收到風 封機場做嘢

走走走走走走走走走走走走走走走走

求你地快D走
有現場朋友收到MESSAGE既話快D叫人走 唔好留戀
走絕對唔係認輸!!!!!!!!唔需要覺得錯失左任何野!!!!!
我淨係唔想再失去任何一個你地

走啦手足唔想再見到有手足犧牲